髮型師真係好重要...

呢幾日想去剪allback 頭 類似周柏豪個頭咁
跟住就諗住去間貴啲嘅 salon 啦
同個死髮型師講 想剪周柏豪個頭

本身諗住俾埋相佢照住剪
條mk髮型師一嚟就話 好易啫 唔使啦

跟住剪剪吓就變咗咁

比同事笑左成日
唔想做人
剪光頭係咪會好啲

佢可能唔知係邊個

巴打好慘 好似有舊屎喺個頭度

定係你本身柒。。。

雀巢頭

有坨屎係你個頭到...

人嚟 鳩頭鍘侍候

差唔多啦

哪裡來的屎呀

係咪拆得落黎

今日就係俾同事問啲雀仔會唔會飛翻去我個頭到

撳番扁佢咪周柏豪，差唔多啦

行運超人

有冇未剪之前既相 對比下

做乜有舊鳩毛係個頭到

Gel咗會唔會好啲

你的樣子同樣好重要

平時剪開$50
今次剪$98?

岩呀，洗米仔嘛